Johnny Manuel

有冇同好？聽佢2017年AGT I Have Nothing 之後上左癮